［又係有線］有線問人點解唔戴口罩 廢老：飲涼茶唔驚！

記者：

心安理得？
廢老唔死都沒用，染病麻煩直接火化，唔好增加醫療負擔

所以咁多高年齡中招係有原因

廢老快撚d中招落地獄啦屌

又有潛力圖
natural selection

呢D廢老死晒佢最好

社區爆發未